其實點解長輩圖威力咁大

當年雨革之後愛字頭係咁用長輩圖成功穩定批深藍廢老，今日泛民試用長輩圖竟然出奇地將洗左咁多年腦的深藍廢老慢慢轉黃，睇來將來立法會選舉將會係長輩圖廢老大戰

未必甘work，我老豆用長輩圖都對佢無效，因為佢大陸出世廿幾歲先黎香港

網絡水軍你估講笑架

蓮花有奇效

廢老愛蓮花

連登仔被泛民

我老豆大陸仲有頭住家添
但永遠"咁你番大陸啦"呢幾個字可以收佢皮

因為陰謀論滿足到佢地見解獨到既自慰心態

因為佢哋冇腦 睇到咩都接收
哦你話修例好就撐修例
你話修例唔好咪反修例

長輩圖 兒登仔 文宣 整出黎
關犯民撚事？

泛民搞嘅咩

認同請share

我老豆果種係染紅哂底，佢比人洗左腦架啦，只有得佢講冇我講。都唔明我地要爭取d咩，淨係係甘聽人講話係外國勢力搞事。

689個個時代 佢d人好識玩分化
有陳淨心 私煙 呢d人出黎影響長輩

所以小心林鄭衰左有位俾689上返黎
難打好多

因為老一輩冇獨立思考能力

因為呢班垃圾完全無獨立思考，你有曬字轉發又平安咁緊係信到十足啦

出淤泥而不染

同連登仔差唔多，但taste要又蓮花又佛經咁襯托。

準備整軟長輩poster
組團去建制對而齊開咪話佢地破壞香港法治（殺面要附加長輩poster)
準備出年大選

*定

經歷過戰亂同窮+洗腦

咩人權自由係佢果個年代根本冇呢樣野

只有人食人 所以佢地唔會信呢d

錢就係唯一佢地聽得明既語言

其實原post講得啱
要代入佢地世界，知佢地關心乜嘢
佢地勞碌一生梗係寧願要安定，所以民生同經濟好重要
而個style係用佢地熟悉嘅嘢入手
依樣唔係淨係長輩圖
其實我地個個都會中招
好似港女語錄呀、meme呀、改詞、膠post、分化post、投票post嗰啲都係我地嘅弱點嚟

濯清漣而不妖，中通外直，不蔓不枝，香遠益清，亭亭凈植，可遠觀而不可褻玩焉。

真

泛民係整唔到呢啲taste奇特嘅長輩圖

特質嚟, 廢老最鐘意信埋啲三姑六婆嘅訊息
"唔知邊撚個濕鳩朋友話某某專家話乜乜乜" 佢地一定信到十足十
你講嘅佢就一定唔信
而佢地啲廢老同輩之間, 最鍾意就係share埋啲on9長輩圖
係佢地眼中, 長輩圖就係可靠嘅訊息

btw, 甘你老母

今次純粹係反定撐比較易整
選舉要用既話
要認真plan下內容講啲乜
幫建制宣傳下佢地做左乜野出賣廢老利益有冇得諗

查下佢地邊個有外國passport

同堆有冇巴絲分享下整長輩圖/片既教學
等多啲人可以幫手整

其實求其加個「假的！」「不要信！」就動搖到佢地
重點係排山倒海，大話講一百次係會變成事實（當然自保係要真係用事實嚟做基礎嚟spin）

試左，好有用

有啲人只想睇口號同雞精，唔想花時間了解同思考，如果你聽到有朋友話睇戲唔想用腦嘅，咁係一個危險警號

建制個邊叫人唔好share連登長輩圖就知佢地都知長輩圖威力，你有無見過佢地會擺泛民同本土派的傳統宣傳圖片然後打大交叉叫廢老唔好傳閱？

同埋主要原因 廢老蠢唔係扮

並唔係轉黃
只係冇思考麻木相信周圍流傳嘅野

因為佢地覺得自己比其他人睇得透 我食鹽多過你食米囉 只要唔係候生仔口中講出黎既野就好有說服力

你用自己角度睇當然啦
正如我都唔知點解班小學生鍾意玩抖音一樣
你要攻入你目標既market, 就要熟悉佢地既口味同emotional 接觸位係邊
泛民班專業人士好少做過marketing，自然唔會感受到marketing既威力，亦唔識用對方鍾意既野去引導對方睇

簡單來講，今次係用西方既marketing 大戰 共產式洗腦

乜撚野泛民呀！ 佢地今次係有做野，但唔好搶晒功勞咁。
長輩圖係連登巴絲造！！！！！！

真理之花

其實唔太關事...

當中亦涉及好多心理既野
例如朋友send 比屋企人既野佢地信到十足，但佢地從來都唔點信自己仔女

咁你就要講比佢聽，最大嘅境外反華勢力係林鄭犯罪團伙

記住用多d人民日報嘅詞語同行文，對廢老好有效

係連登仔，唔係泛民

佢地個邏輯係
寧可信其有不可信其無
真又好假又好,轉發左先等大家有個警惕

同埋而家政治撕裂下，內容根本唔係重點，大家只係靠邊站，重點亦放係選票上，所以形式上入手可以有效打開缺口，因為個長輩圖係佢哋嗰邊嘅特有模式，容易信同接收，唔會有見到係後生仔講嘢就起曬鋼
(其實我地一樣，不過我地會諗多啲同做吓 fact check 咁解)

有咩咁出奇
只係Marketing基本技倆
佢哋本身咁深藍就係比人用呢招洗得腦多
你而家用返同一招打歪佢信仰姐

其實都要多得有位巴打開post激發其他巴絲
好感激佢

功德無量

一來佢地睇慣咗長輩圖
基本上呢堆圖講乜佢地都信到足
加上今次堆point講到經濟樓價呢d佢地最care既事
就更加信到十足

真係奇招

用長輩圖篤中啲廢老要害就可以令佢地轉向
到時踢撚走班建制

所以我唔會比阿媽去投票
佢去我會鬧佢 平時討厭政治
去投票係咩玩法？

個人覺得應該將真假長輩圖混合埋一齊
即係第一張 係藍絲圖
第二張係扮藍絲
第三張係真藍絲...
當然隨機混合咁玩 唔係梅花間中
蒙糊長輩既判斷能力

用番佢地fake News 招數 小小事實加經濟角度。

廢中廢老最驚無錢。你睇陳健鋒條契弟講野就知

總之唔好用民主自由呢D普世價值。

that’s true
我問過一個大陸落黎即中年女人
佢話佢明白香港人反乜野
但佢細個窮到食樹皮
有黨有野食，自由呢d野換唔到錢

我們都被林鄭騙了

我同我老豆講會影響經濟，然後佢一句話中國人會夠做架啦，1人1蚊都13億喎。

點解?
因為越無腦就越唔鍾意睇字同埋容易信人

你同佢宜家上面要錢呀；身為中國人要捐多d錢對抗美帝
你要顛過佢

班廢老可以無恥到講香港係中國一部分架

泛你老母？

其實咁愛國點解仲廿幾歲要黎香港？

佢地根本就離撚哂題，又呢又路，又話咩你地而家搞港獨。之後我咪話囉，乜撚野港獨呀？而家淨係要佢撤回修例呀。之後又唔出聲，又話甘都係反中亂港，真係on99。

你又真係好中point
班老野成日都係覺得自己好醒目
指點江山佢最叻

我老豆直頭話退休會番大陸
真係好行唔送 以後唔洗見

加埋落區搞下蛇齋餅効力更強。

咁有咩問題
佢講力量論：美國勁你多多聲
佢講同胞論：同佢講番力量論
事實係反共反中反華勢力冇得輸
仲貿易戰 八國聯軍都黎緊啦 訓撚醒未

我琴日一早Send左俾我老母
我老母覆我 🙏🏻
跟住夜晚打黎 同我講
: 你唔好信啊 果啲圖呃人㗎

我心諗 幾時變到咁醒

:係真㗎！

: 林鄭點敢自己決定呀 肯定有阿爺指示㗎！
佢地全部都係仆街黎 你小心啲唔好俾人呃呀！

林鄭個個玩法可唔可以EXTEND去PRE 97港共政團?

幅圖要CONFIRM佢地心中民族主義個神聖地位, BUT話原來由港英時代就存在既部份港共愛國團體一直存在港英政府之奸細, 與民主派黑臉白臉長期玩弄港人民意, 試想想有乜理由當年港英政府一直會容許左派存在, 呢個一定係英國人處心積累既陰謀, 我們純潔的愛國心都被利用了 ..... etc

其實呢個真係好現實既事
大家應該理性咁去睇呢個問題
不過理解還理解 對錯都係要識得分

+1
睇到曬咀

前面個伯伯岩岩有人打比佢
可能係佢老婆啦
佢話：無人陪我去 咁我咪自己去
好感動

因為蠢人多囉

好撚中肯

蓮花之力

個page係咪又比人bam左

錯 係一眾連登仔not泛民

講返啦因爲建制長輩圖已經係根深蒂固咁洗到上一代唔少人既腦 而呢樣野係好容易copy 加上一眾網絡大軍同香港人既宣傳 所以威力巨大

蓮花/佛像是但一樣加埋標楷體

因為佢地係自私同蠢

仲有當初伍公子出果條「長輩圖」片

因為廢老睇唔起後生
但係又想人認同
見到長輩圖以為係同輩啲人整
所以就想同聲同氣

另外長輩圖既theme係講修例會破壞香港和諧穩定
呢啲係家和萬事興諗法既廢老所重視既野
所以用爭取呢啲字眼冇用
用維穩呢個approach佢地先會接收到

愚民，不求甚解，照單傳收

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

Propaganda不嬲係兵家必爭
唔好覺得同廢老有咩分別, 我地比佢地好既係讀多d書, 明事理多d

醒 系形容後生仔女
老人家果D叫 精靈

我呀媽睇左YouTube 林鄭陰謀條片，信到十足十

因為佢地唔知來源，
見製作認真，就放下戒心。
二來無知，覺得傳出來肯定係重要消息。
三來佢地唔識上網，唔識上主要討論區，唔知世界發生咩事，比傳統既cctvb誤導。

連登仔係「反建制」，非「泛民」。

因為長輩圖係有益同正確嘅野
佢地認為

點解你唔SEND劉曉明張圖比佢睇 一定收佢皮

你做初一我做十五

資訊只可以幫佢地做一個決定
但根地裡染紅左，好難轉

望長輩圖一萬次，條命可長1秒。

我同你講，全世界冇腦嘅父母，都唔會相信自己仔女係醒目過自己。
長輩圖功效，只能夠由長輩互相傳閱先有真正效果。

好人一生平安

是的。我地都要懂長輩心理先可攻其心。其實唔只後生。長輩的朋輩力量都好大。長輩唔都唔喜歡後輩直接同佢地講道理。要用迂迴傳送信息

適當運用蓮花有淨化思想之效

睇親呢d曲線圖都覺得好撚好笑

清熱解毒

一方一凈土一笑一塵緣
一念一清凈心是蓮花開
一方一凈土一笑一塵緣
一念一清凈心是蓮花開

係網民唔係泛民

2020選戰，票站外貼長輩圖

可能有助 踢走建制

有班好憎美國佬既就唔WORK
因為佢地只會選擇相信支那

咁又太膠，做長輩圖月曆

整毛主席個樣上去比佢地睇
[img]

巴打有道理

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

證明廢中廢老冇思考能力 人云亦云

可唔可以整多張圖話遊行示威係無錢收

呢個point 絕對武要洗走！

講得好啱
其實民意戰就係咁打
不論黑貓白貓，捉到老鼠就係好貓

淨係講保民生反修例嘅人就得
有冇收錢佢地唔係真係介意
佢地係介意係撐乜嘢，「保民生撐經濟咁正面，點會要畀錢請人啫！啲咩爭議公義撐修例，公義食得㗎？一定收錢先行啦」

無錯,
以彼之道、還施彼身對家都成日用,
今次送终條例,
有啲人係咁用我地兩革既理論,例如輿論輸又點？
同情有咩用？雨革外國夠同情你咪又係輸
叫人亂沖,
但實情係當時勢變成歐美反中,
和理非係可以重新變得有用
仲有平時成日用連登仔係臭口言論引導人互相憎恨,
憎恨自己,憎恨父母,放大無力感,等你互相內耗而亡,
而唔係憎恨政權

其實每個年代都有大家嘅弱點老一輩就蓮花圖，我地就係meme

因為廢老鍾意同其他廢老圍威喂

大家要緊記依家嘅團結點嚟
雖然我唔知keep唔keep得耐，可能過兩日又俾啲分化撚有機可乘，不過依家嘅「團結」尚叫「成功」，要知道得來不易
我地雨革時經歷過割𥱊、分化、篤灰、仇恨，最後令到社會分化加深，依家先至學到點樣合作、團結仲識得用返嚟做手段，唔好白費，唔好再重蹈覆轍。

Sor 手指粗 按左負皮
要啲不知名渠道send出黎既小道消息 佢地就信到十足